1985-1995出世既香港男性算唔算最悲慘既一代

而家出街見D後生女，心口就算唔係導彈咁大
起馬對波都會有肉，你會知道係一個女性

1985-1995呢十年出世既男性，中學時期既女同學全部係平到成塊版
多得鄭秀文同阿SA呢兩條臭西宣揚平胸主義
果個時期有波會俾人笑

新一代就知道身材既重要性，所以出街見到真係好感慨
點解我要咁慘係呢十年出世

關撚事咩 你係勁既 而家都食緊18歲妹妹仔啦

識親啲女都超大波

出黎做野識女仔都搵返咁上下年紀架啦
結婚唔通搵個18歲妹妹咩

不要再說了